27' 144hz行唔行到4k??

想搵個27' 電競mon, 144hz,因為平時都會睇片,所以想行埋4k,
但我係出面見都係2k 144hz比較多,其實有冇係4k架?

電腦硬件上都要配合
唔係好多卡都食得落4K 144hz

2060都好勉強

又玩果啲賣比未來人既4K 144

岩岩出個陣成2萬9 而家竟然6千幾

X27
PG27UQ
XG27UQ
27GN950
XV273K

27 吋 4k 同2k 真係分別唔多大
至少32吋先睇落有分別

行貨賣差唔多九千

香港買行貨144hz 4k 起碼八千幾起跳

召喚膠爸

2060?想創佢個心 ，冇RTX Titan唔好諗

睇你想咩畫質

至少2080ti x2啦
3A大作就3,4張卡先夠順行4K 144

我錯
無嘢了

RTX ON嘅話我真係唔知用咩卡超級電腦都搞唔掂

你兩部拍埋就知咩事

RTX ON包埋DLSS2.0就輕鬆D

LG-27GN950? 4k144hz + HDR600 + DCI-P3 + 10 bit (8+FRC)

Pre-order with free 16GB ram:

不過唔知實價係點，外國799usd 香港可能要8000-10000

27吋就算4k同5k都有明顯分別

香港7499
LG MON多數正常價

XG27UQ香港開售價都係8999炸喎

咁幾抵玩wo, 7499送埋16gb 3600 ram 都係6700左右

再上就要PG27UQ, LG CX/C9 OLED

佢睇錯PG27UQ

送ram唔知想點，同自己本身既ram擺埋一齊怕出事
除非咁啱同牌子同mhz

佢係送2x8 3600 ram，預咗你買4k144hz mon會連成部desktop upgrade，幫你慳ram錢

At worst無需要未全新放售出去，實有人接貨

送完即止，8月7日發貨
我諗應該無晒啦

dlss 咁推4k黎把撚
用番2k 畫面仲靚

又係啲用放大鏡睇mon 嘅spec 撚

4k 144hz呀
2060死開喇
玩接龍就得

DLSS2.0 唔同晒

差咁遠都要放大鏡

緊係正常兩尺幾視距啦 咩事姐你

mon呢家野好神奇

好似換眼鏡咁
唔換好地地

一試過新野望返舊既就會講得出分別

你試左先好學人討論喇

其實1080p 60hz已經到咗人眼極限

29000個隻係行貨pg27uq
外國都係賣15000左右

等3080ti

你分唔到姐
4k真心清勁多

痴鳩線

我部laptop 13寸都睇得出有分別

個mon 行唔行到 4k 其實唔關 尺寸同 refresh rate 事喎。

4k 2k hd 是講緊個 mon 硬件上入面放咗幾多 pixel 入去。你用 2k mon 就算電腦輸出 4k 訊號都最多得 2k 質素，因為mon 顯示嘅 pixel 唔夠密。

至於 27" mon 用唔用 4k 其實睇用家習慣， 習慣坐得近啲就要高解像度，相反就可以低啲。
& 同距離下mon 越大要越高解像度

27' 144hz 其實市面都有好多,但真係要上到4k的話,我見LG 新出27GN950係上到,做緊預訂優惠

呢個MON都唔錯,基本既Gsync,HDR, 144hz都有齊,仲有埋1ms gtg

知唔知邊到有行貨?

黃金,高登,灣仔電腦城都有,家買仲送KLEVV CRAS X RGB DDR4 (8GB X2),真係想買的話可以諗諗佢

佢係4K Nano IPS,d色都夠靚架啦,見佢仲有個燈效調控,會跟返你打機個畫面,機背光會有唔同色,呢d你自己上網搵片睇

gtx960+144 32寸 4k mon最佳拍檔

4k 144睇下rtx 3080ti搞唔搞得掂

傳3080ti 比2080ti 快50%, 約莫同2080ti sli差唔多
計埋driver dlss 3.0 哥類野, 有機會4K 跑到100+ fps

有\
不過好貴吓